{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60088&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경가휴펜션"
    },
    "text": "ペンションは美しい渓谷があるところに位置しています。 周辺には聞慶温泉、聞慶陶磁器展示館、聞慶セジェ道立公園があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 全客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 ペンションにはフットサル場、自転車レンタル、セミナー室、トランポリン場などの施設があり、駐車場も無料でご利用いただけます。 幼児プールは夏期のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 バーベキューメニューとしてはグリル、炭火、サムギョプサルまたは肩ロース200g、各種おかず、野菜、ご飯、味噌チゲが30,000ウォンに含まれており、韓牛の盛り合わせ200g、各種のおかず,野菜,ご飯,味噌チゲが65,000ウォンに含まれたメニューもあります。 地鶏の水炊きと地鶏の炒め煮は70,000ウォンで注文できます。 翌日の簡単な朝食は無料で提供されますが、事前予約は必須です。 最大人数を超えると入室できず、訪問客はペンションを利用できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室に出入りできず、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは美しい渓谷があるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶温泉、聞慶陶磁器展示館、聞慶セジェ道立公園があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、自転車レンタル、セミナー室、トランポリン場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューメニューとしてはグリル、炭火、サムギョプサルまたは肩ロース200g、各種おかず、野菜、ご飯、味噌チゲが含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、翌日の簡単な朝食は無料で提供されますが、事前予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "ペットは泊まることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 358
    }
}